如果612都6年做量刑起點，1118理大一定爆10年。

push

全部都係用區院審,暫時好似未有一單用高院
所以應該拎盡7年

依家對面唔敢上高院啊，怕陪審團

好嬲好嬲

地院班仆街所謂法官大部份都係中共走狗